有冇潔癖撚圍爐

隻手成日用酒精消毒，就黎爛咁款
點解呢個世界咁污糟

因為周街都係tg

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

I feel you bro

如果淨係自己用過既野，幾污糟都冇乜野
但一俾人地用過我就一定要用酒精抹返乾淨先

隨身帶住枝酒精噴霧，得閒噴一噴

自己部手機永遠唔會俾其他人掂，更加唔會掂人地部手機

無你咁痴線 少少潔癖

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

我只會去洗手 未去到咁癖

走入感情台屌人唔理香港
我唔可以一邊理香港一邊推重要post一邊開post㗎咩
我要24/7moon實返送中moon到個人精神緊張先叫關心？
出邊啲人話想死絕望就叫人relax吓 唔講出口嗰啲就唔可以relax？

洗手個水龍頭可能有人地啲屎屎尿尿
唔係自動感應既會用張紙巾扭
廁所道門又係，一定要用紙巾隔住個柄

香港就收皮仲掛住relax

返工前無
返工後愈來愈有要求

你都好可憐，冇人會尊重你啊

有潔癖就唔好叫雞啦馬化雲

返左工程之後我覺得自己已經病得輕左

你冇錯，只係世界太污糟

呢個我都係咁做呀!
真係好鬼核突...

冇叫過，你咩事
去揼骨都唔敢

扔汽油彈 扔磚 扔鐵枝
政治潔癖撚

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用得多酒精會好傷皮膚
之前好鍾意用酒精搓手液，但用一排手掌就變得好乾，甚之甩皮
Btw haha 樓主成日比人追擊

已經用左幾年，而家隻手要長期搽野，唔係就會甩皮

要睇心理醫生喎你

Haha 甩皮手無人肯同樓主拖手仔

我冇錯，係世界太污糟
去廁所都見啲上左年紀既啊叔同啊伯係永遠都唔會洗手既
佢地摸完自己碌唔知屌過幾多隻臭雞既爛鳩，再繼續周圍摸啲你會掂到既野，門柄啊錢啊之類
跟住你又…

以前俾ex 話過我隻手好滑

你唔畀錢人哋點會尊重你啊

我屌過嗰啲都唔收錢

走雞數

我地真心相愛先會做愛

+1 成日噴手噴面 有人咳就一定會瘋狂噴
比人覺得係痴線佬

下 噴面？？
唔夠你癲

賣廣告果枝消毒噴霧 唔係純酒精
我仲有偶像包袱 返工要見人

咁會唔會奶閪

唔知咩嚟

會…

奶之前洗唔洗消一消毒

唔會……
呢啲另計啦

原來冇潔癖撚

唔通你閉氣入公共廁所? 抽氣幾勁都好, 空氣中實有人地尿同屎既微細粒子

咁有啲避無可避既就逼自己接受
其他自己可以做到既咪盡量做

噴酒精無補於事, 殺完毒但係個content仲留係到, 我出街會直接帶一大包濕紙巾抹走佢

木目

我個袋常備759 嗰隻韓國濕紙巾

講還講唔好講佢

會過去的

好掛住佢